點睇香港既gdp只係得2% of china?

儲備係33% of china